今日沙田火車站成班廢中叫人簽名支持23條

我諗港共想趁疫症, 少咗人敢上街反對, 就準備立23條。 如果唔係, 港共邊會咁放本錢, 請班廢中出嚟收集簽名。

又玩簽名派口罩

銅鑼灣sogo 都有 無乜人理佢地

上水都有

18同22號會又有依堆街站

觀塘都有

岩岩都想屌鳩佢地

起身剿匪啦～

呢度幫手做正事：
行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

g持23條

銅鑼灣Sogo對出又係，講嘢都唔撚正

寶琳對出都係

附近一定好多便衣狗

一係你有能力消滅佢哋一係就當佢哋透明

同佢哋嘈佢哋旭手防暴警察嚟到一定係拉你哋

一個propaganda點樣可以成功就係有人care

最垃圾嘅propaganda係who fucking cares?

其實應該要玩野
整個簽名，叫人支持 123條, 223條，之類
證明 D 人根本唔知乜野係23條

推 死廢老

唔好想
我屌7左
最少講句簽你老味

都係擺檔做下樣 最後佢地會自製簽名

哇篤痰落張紙度

我見幾10人行過得1個簽

長沙灣

建制扑街都係靠𠳔地

今朝葵芳地鐵站都有

咁撚揼本